依首歌既填詞功力有冇得同陳詠謙匹敵?

陳慧琳

超級小黑咪

作詞：甄健強

最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Pa Bulu Bulu Pa)
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Bulu Ya)
最開的心笑到最真心 我大力咗啲

仆親 都開心 每天都 Encore
不需 煎返一打 超級靚的西多
不需 捉伊因 飛身四邊穿梭
但係 ..........係開心喎! 哎唷!

運動就可 健康
食飯就煲 例湯
就係不需悲壯 噢! 大家去亂撞
願望令鮮花都開放 好 係咁!

貓咪的超級新裝 給爸爸媽媽增光
手臂 機關槍粗壯
左腦 揹得起精鋼
要戰鬥你要夠壯 要愛要夠放

最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Pa Bulu Bulu Pa)
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Bulu Ya)
最開的心笑到最真心 志氣確係到家

奸仔 有幾衰 也不必驚慌
OK! 不必擔心 即刻送他激光
奸仔 一清倉 邊一個都心安
就係 大家咁話! EEO!

運動就可 健康
食飯就煲 例湯
就係不需悲壯 噢! 大家去亂撞
願望令鮮花都開放 好 係咁!

貓咪的超級新裝 給爸爸媽媽增光
手臂 機關槍粗壯
左腦 揹得起精鋼
要戰鬥你要夠壯 要愛要夠放

最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Pa Bulu Bulu Pa)
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Pa Bulu Bulu Pa)

最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Pa Bulu Bulu Pa)
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Pa Bulu Bulu Pa)

兒歌點同流行曲比
兒歌歌詞注重簡潔易明，一睇就明，用字淺白

大冬瓜誇啦啦啦

加線歌詞痴線劇情match

一朵鮮花識打招呼，還稱讚土風舞冬菇

食飯就煲 例湯
就係不需悲壯

vs

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫

都係由生活細節落筆
推進至個人情感
只係一個樂觀一個悲觀
本質上都一樣

岩

最開的心笑到最真心 最真的心笑到最開心 VS 如假開心開心開始假得很